想問喺高速公路跑步刑罰係幾多？

既然地鐵成日都開唔到車
又怕搭搭下車俾人打
下星期一跑步返工有冇得諗呀？
我真係好鍾意返工啊

我真係好鍾意返工啊

有冇人想一齊

有得諗嘅 但小心啲
帶路障 着反光衣

歡迎一齊跑步健身

入獄十年囉

咁嘅環境 告你暴動非法集結都得

徒步行入快速公路直接犯法喎ching仲好似有得坐監

唔洗坐啦 你冇啦啦行出去 9成車死左

唔係打擊你
但要有心理準備

帶張白卡就路路鏗通啦

發現傻人案處理
我傻㗎

你諗真啲, 會唔會坐架車但係架車突然死火所以出咗路面呢

跑夠最低時速要求就得 （好似係）

唔係應該要跑得快過架車咩

人哋路過都俾人告暴動
比人捉到應該凍過水

踩單車都可以，唔犯法，運動有益身心

畫家都有白卡咪又一撚樣
而家仲同你講法治？

整路障啦ching

塞哂全港主要道路